美國參議員魯比奧：北京宣布中共會採取更強力手段的數天後，香港警察魯莽地惡化暴力對待抗爭者

Dangerously tense situation in #HongKong.

Just a few days after #Beijing announced the Communist Party of #China would take a “firmer hand” the police recklessly escalated the violence against protestors.

The world is witnessing the true nature of the Chinese government.